香港警察係咪唔記得自己都係香港人？

老老實實
你地都有親人，有下一代要係香港生活
依家繼續發展落去香港只會攬炒
你自己就話當差可以做到退休，安安穩穩
咁你屋企人，下一代呢？我就唔信你地世世代代都當差
唔好咁自私，為左一時之氣連自己都害埋
你地收手啦，肯企返香港人依邊，政府就會跪低，唔係既話你地就會做千古罪人

佢地係人黎咖咩

所以已滲入支那公安、武警

有撚腦咩佢地

有公安 公安唔係香港人 講完

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係醒一早醒咗

等第時做棄卒佢哋咪記起囉

有養開狗就知，狗見到前面有野食就衝嫁啦

唔會諗下衝埋去個陣會踩到屎，踩完走到周圍都係屎

唔好侮辱香港人依個名，佢地唔配叫香港人

點解仲問埋d垃圾問題？

屌去到今時今日仲妄想d警渣有良知真係曬9氣

你諗吓點解當年要降低入職門檻, 變成毅進就考得

佢地唔係香港人

佢地係大灣區警犬

佢覺得自己高尚，其他人唔係人/刁民

由始至終佢地咪又係為啖氣

咪再同佢地講教
跟本係成個體制問題
入得去就預左比人思想教育

共產黨清算香港果時，你地親人一樣要受返

畜牲邊有腦？

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏, 一定要夠人

幫暴君繼續做野的第一日，佢地已經返唔到轉頭。

當Muscle無腦,如果識諗Day1就主動棄械,光榮革命左啦